連登又死死哋

支那 港共又搵人ddos？

十成有九成

屌 load唔到

睇黎支共同港共正苦好驚1.29全港大三罷

久違了的ddos，好似10月1之後都未見過

罷工驚了

肺炎都搞唔掂，一見到三罷行動post就DDOS

LAG爆, 睇黎港共好驚罷工成事

Same

封網

如果真係死，大家記得上twitter search lihkg

唔封關, 但係封連登

又ddos

醫護罷工真春袋

實事唔撚識做，做埋d仆街野就叻，呢個政權仲癡撚線過北韓

係 可能係因為罷工 同 工會

有幾件五毛都怕死倒戈啦, 點唔ddos

無錯

ddos咁快停嘅

同埋留意三罷channel